EWR reg錯科真係慘過食屎

成科都唔知讀緊乜，但又要嘔2500字文出黎
呢個on9 requirement究竟邊條仆街諗